法國冇咗牙朗真係踢得爽好多

對面嗰隊